

\section{Módulo de Serviços e Equipamentos Esportivos}
\label{sec:salaca}

O Diretório Acadêmico Engenharias dispõe de uma sala com cerca de (10m\textsuperscript{2}), junto a unidade de convivência (Módulo de Serviços e Equipamentos Esportivos -- MESP) para realizar reuniões e convivência.
